其實點解會爆倉？

你孖展唔過一定金額自動平你倉
聽落頂多輸錢
求指教

銀行再借再補倉

作息唔定時

食得多熱氣野

咗抵撚死啦
銀行無得幫你計住條數都孖

文盲？ 疒病字部

文盲者！悲也！

當咗呢到係健康台

市況波動，流動性不足證券行斬唔切，有機會輸突。亦有可能隔夜gap 開就輸爆倉。

之前GME 有人short call 俾牛牛斬完仲差牛牛錢。